學日文係邊度學好？

有諗過自學 但都係想搵個人教同問下野咁

第一日語 林Sir

家居自學住先啦
遲啲再諗

正有此意，不過想問定有咩推介先

AV

YouTube 大把教材
日劇動漫 +buff

背定50音先

我讀緊柳川日本教室，但宜定分校全部收哂皮，剩番網上上課

你覺得ok嗎？

其實呢間係我一個日本同學介紹我去，呢間學校宗旨唔係要你去考試，係要你去夠膽講日文出黎，我朋友同我講過話佢好多朋友考完N1之後去到日本唔夠膽同人講，後期都係係呢到讀完就夠膽講。

咁好似都唔錯喎，因為我都係啲會唔敢講嘅人黎

同埋佢一星期只需要上一堂對比其他只專注考試個d密集班黎講其實冇咁大壓力，同埋校長講野好笑

輕鬆學日文都幾好，咁你自己係呢度學完有冇打算再自己去考試咁？

緊係會啦，拎埋張證書一定好，咁其實佢自己都有個system係計你讀幾多個月就=N幾咁，所以唔洗大擔心，我相信出面應該冇咩人會教得好過佢

日本

好的

watashi